9:30周末大電影:海底奇兵

正

濕撚晒唔撚驚

一開始已經想喊

幾耐無播過

年輕得碰著誰

得番mo仔

屌
真係好sad
新婚咋
珊瑚做咩咁傻豬豬引條大魚去

跛既mo仔

仲諗住下星期播第2集
點知

有廣東話配音既

卡通片有人配音

合家歡電影都會有

難怪佢老豆咁緊張mo仔

仲記得粒海星

完全影寫緊而家啲怪獸家長

第一次睇

10後

其實好難怪馬倫咁
佢有陰影

真係極度感人，橫跨咁大個海只係為左救番個仔

父愛

到底多莉有冇同馬倫扑過野

有都唔會記得

Fish are friends, not food

黃毓民把聲

有冇人鍾意聽廣東話配音 親切好多

以為旦哥

海豚懶可愛

睇卡通片冇廣東話唔睇
啲本土gag係廣東話先好睇

唔食魚佢地食咩

真？

咬一啖就即係食咗佢

大舊好慘 本身佢戒左魚好耐喇

條大白鯊

真

大白鯊好型

食海藻

3D一定好正

之後仲有冇

youtube睇過好多次

咁睇多次啦

珊瑚仲係郭藹明

真心覺得大舊應該係幾好嘅朋友

佢都忍咗好耐

見到巴士光年

隻海星好可愛

隻海星係ebay買 細細個唔知咩黎

海星

個侄女好樣衰

魚安魚康

點解多莉會識字

鯊魚餌who ha ha

我地想你入會

個名好難聽

who ha who ha who ha ha ha

上1次睇已經係戲院
MO仔假死個下真係童年陰影

喜歡你

海底狗公

做女真好
無論係魚定人

播2 仲好啦

啲水母好動L，好想彈下

多莉彈得好開心

廣東話配音真係好正

好多泡

好危險

成日覺得啲阿古好似森美海底歷險啲龜

最鐘意D龜

啲龜龜好有愛

好可愛
父母手拖手同啲仔女玩千秋嗰陣

西方教育既差別

好難怪佢老豆

我既我既我既我既

細個睇完 依家睇翻個感受唔同哂

冇嘅?

好多諷刺宜家先明

好慶幸仲可以同阿爸一齊睇呢套戲

岩先個死人頭隻牙同COCO老豆擺吉他隻牙有冇關係????

特別係家長同大舊講美國人嗰part
一套高質嘅卡通片應該係唔同時間睇有唔同感受

杜汶澤

我睇過1未睇過2
聽聞2仲感人

Pearl 買咗
仲以為下星期播
點知播LEGO

第2好難得地原班人馬配音

1好睇過2好多

如果我係馬倫 有阿古呢D咁好既朋友幫過自己 但可能以後無機會同佢係大海相見 就會覺得好可惜

不了

海星配音係邊個

個缸好污糟

yumiko

希望超人特工隊都有

大家覺得1定2好睇D?

1

第2有厹坤 扣咗分

呢樣真
今年暑假

以前啲配音陣容好勁 就算配角都係明星配

到時一大班細佬見係卡通片入場

屌咪呀
睇Coco已經有班細路鳩叫
大大聲屌柒埋佢老豆老母先肯靜啲

睇早場 希望少d細路

暑假咩時間都有鳩叫細路

鯨魚話

多莉好正

海星識字好叻叻

馬倫：唔得架，我應承過佢唔比佢有事架
多莉：哇你咁都應承得佢嘅，佢成世都冇事又點會開心呢

我嘅我嘅我嘅我嘅

我嘅 我嘅 我嘅 我嘅 我嘅

好正 杜汶澤

點解達麗咁嚟cool牙

基哥有愛

基哥

不枉基哥係我細個最中意嘅角色

雖然知mo仔未死
但都睇到眼濕濕

呢part
完全係眼濕濕

基哥真漢魚

好麻甩好正

有冇人細個會儲pixar嗰啲麥當勞玩具?
我成日爭一兩個先齊一套

多莉醒番次

終於團聚

港魚

港魚係叫你游都唔敢游呀

次次睇到呢到都眼濕濕

龜龜

佢地之後點

啲魚十幾年後仲係個袋入面

而家點呀

好正 雖然好左 連魚都要平權

雞泡魚可唔可以倀爆個膠袋

細個睇成日都諗佢地點出黎個袋

細個到而家都覺得基哥個嘴咁尖 應該可以刺穿個膠袋

2嘅故事時間線係1年後

第二集完左彩蛋有佢地 成個袋生晒青苔

第2集有無交代基哥佢地

咁都唔死

咁耐都出唔到嚟

第2集有冇第1集咁好睇

2嗰時仲未出到嚟 仲要俾人帶去海洋生態中心